我幫聯合航空諗左個新slogan

聯合航空最盡責 拳打腳踢有方法

聯合標語用中文 外籍乘客睇條撚

United airline is responsible
Punch and kick is available

聯合航空over book 當正d客係柒碌

united, blah blah blah

United

Overbook Always

English slogan
Chinese all lun

If you can't beat your competitors
Beat your customers

united air
power powerful

高質post留名

united pak pak pak
united pak pak pak

唔係之前有第二個作架咩

好似係SW we beat our competitors, not you

United Airline Fuck You
Uoy Kcuf Enilria Detinu

積口德 UNITED一定得

聯合組媽最盡責 含吹奶啜有方法

全部都係外國啲memes嚟

we're dick
we kick
united

PA pa pa
United!

What are you!!!!???
united PAH PAH PAH
united PAH PAH PAH
I can't hear you !!!!!
UNITED!!!! PAH PAH PAH !!!!!
UNITED!!!! PAH PAH PAH !!!!!